美斯=諸葛亮 C 朗= 周瑜

美斯 又勁，醒，唔自大，尊重隊友

C 朗 勁，不可一世，屌隊友

覺
唔覺